請各弟兄姊妹堅守崗位，勿被分化

呢幾日收到唔同消息，話林鄭會暫緩立法，打人嗰啲，係大陸武警，呼籲大家小心。我喺度呼籲大家，小心此等言論！

第一，我哋爭取撤回修例，唔係暫緩立法。呢個政府、立法會，你仲相信嗎？你信唔信一旦後日、大後日唔夠人出嚟，立法會即刻開會！

第二，大陸武警又好，香港黑警都好，我哋唔需要憐憫，唔需要為打人黑警為藉口解釋。香港警犬求職嘅時候，一早就知工作性質係乜，訓練嘅時候，已經學習緊點樣鎮壓示威者。不需要憐憫，警犬死全家！

第三，手足留意，就算政府同意暫緩條例，我哋都一樣要企出黎，要求為612正名——我哋係和平示威，唔係暴亂。另外，要求釋放所有戰友，我地唔需要義士，唔要有任何人因此而失去自由。

第四，追究責任！警犬、林鄭、醫管局出賣港人權益，全部都要負責任！

最後，呼籲大家落區，呼籲大家諗辦法叫齊廢中、廢佬出黎，我哋嘅人已經犧牲夠了！

小心對家混入連登、假新聞、假消息，勿被分化！

最後的最後，我哋一齊sing hallelujah to the lord

推